{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020984",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10045044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해 드루와"
    },
    "text": "東海市の誇り、望祥ビーチ海水浴場に位置する東海ドルーワは快適な宿として有名だ。望上海水浴場は徒歩1分の距離にあり、全客室ではWi-Fiを提供する。バーベキューや炊事場も利用できる。客室は計28室で、韓国語を含む様々な言語で案内している。宿泊施設の名前と妄想で客室が指定されることがある。1階にはクラブラウンジがあり、多くの人に愛されるフォトスポットだ。また、1階には有機栽培で作ったおいしいパンを販売するパン屋がある。海の展望客室は先着順で割り当てられ、予約した客室と実際に見られる客室が異なる場合がある。キオスクを利用したQRチェックインで便利にチェックインできる。バーベキュー場と炊事場は利用が可能で、一部の什器類は顧客が持って来なければならない。ペットは同伴入室できない。駐車場がない場合、利用できる共用駐車場がある。未成年者の入室と男女同室での宿泊は制限され、両親が同伴する場合は可能だ。身分証明書を持参せず、利用制限がある場合、払い戻しは不可能だ。フロントは09~21時まで運営され、冬季訓練は100人以上可能だ。訪問客は宿舎の位置ときれいさを称賛し、掃除状態とうるさい雰囲気、炊事臭い、トイレの匂いなど改善が必要な部分を指摘する。雰囲気が好きな人におすすめの宿である。",
    "QA": [
        {
            "question": "東海ドルーワはどんな宿ですか？",
            "answer": "東海ドルーワは望祥ビーチ海水浴場に位置する快適な宿で、全客室でWi-Fiを提供しています。バーベキューや炊事場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワの客室は何言語で案内していますか？",
            "answer": "東海ドルーワでは韓国語を含む様々な言語で客室を案内しています。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワの1階には何がありますか？",
            "answer": "東海ドルーワの1階にはクラブラウンジやおいしいパンを販売するパン屋があります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワの海の展望客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "東海ドルーワの海の展望客室は先着順で割り当てられますが、予約した客室と実際に見られる客室が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワのチェックインはどのように行いますか？",
            "answer": "東海ドルーワではキオスクを利用したQRチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワではバーベキューや炊事場が利用できますか？",
            "answer": "はい、東海ドルーワではバーベキューや炊事場が利用できます。ただし、一部の什器類は顧客が持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは東海ドルーワに同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは東海ドルーワに同伴できません。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワの駐車場はありますか？",
            "answer": "東海ドルーワに駐車場がない場合、利用できる共用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室や男女同室での宿泊は制限されており、両親が同伴する場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワのフロントの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "東海ドルーワのフロントは09時から21時まで営業しています。冬季訓練では100人以上の宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "東海ドルーワの宿舎についてどのような評価がありますか？",
            "answer": "訪問客は東海ドルーワの宿舎の位置ときれいさを称賛していますが、掃除状態やうるさい雰囲気、炊事臭い、トイレの匂いなど改善が必要な部分を指摘しています。雰囲気が好きな人にはおすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 565
    }
}